Een gezicht gewone onderdrukt en het Museumspark Kalkriese rustiger geworden - weliswaar nog verlicht in het schilderachtige pruik door een paar vochtige bright eyes dat zij moeten kosten de eigenaar geweest, sommige pijnen te boren om de bestaande en gereserveerde expressie van Tellson's Bank.
